做本土派真係慘過食屎

本身已經係少眾，
網上起哄話去某啲活動，真係去嘅得少部份，敢肢體碰撞嘅更少，
到真係有班友勇到同警察開拖，要去坐牢，藍絲落井下石，和理非割席，
想透過選舉籌集資源又畀人DQ，
然後一直鼓吹勇武抗爭嘅連登仔話：我捐錢畀你做乜？捐畀黎智英屌鳩CY唔好？
我屌你老母呀！

義士放監後唔好再理政治啦，香港人唔值得你哋犧牲。

本土派大部份只係一班小氣到影響人生既精神病患者

我剩係知當日佢地警告過既野
宜家應驗哂
跟著班港豬先黎如夢初醒

當日講反新移民時，大部人話佢地法西斯，痴痴地啦
宜家個個都法西斯化，痴線佬化

世事如此顛倒，你班連登仔仲好意思怪無本土派做嘢，根本你哋有份做成

本土派本來只係講番阿媽係女人既道理
竟然係小眾
港豬寧願要d謊言呃自己
屌走哂單單只係講真話既人
個社會真係痴撚左線

諗起一眾在囚義士、梁天琦、乃至理大同學仔及關蛇

屌，你地認可既本土派首席KOL仇思達仇狗講到明喺香港抗爭係推人去死，累死人地仔女。香港有三萬幾警察，仲有解放軍同埋廣洲軍區，搞咩抗爭都唔會成功
咁唔怪得人喎～連仇狗都咁講～

本土派可以係思想,
思想上可以覺得香港人優先,甚至香港應該獨立,
但睇清楚現實環境後,真係冇理由仲去抗爭
哂鳩氣根本

佢地警告既野應驗哂就好勁架啦？太陽由東邊升起係人都知。唔通我知你愛滋就死，叫你除褲係街跳舞打個J就無事，你無跟最後死左，咁就證明我勁我岩哂？

由當年金鐘搞咗大台畀左膠搶哂光環騎劫個時就知道
香港玩完
明明成個佔領區都係其他人衝出嚟
佢哋之後霸咗個位就叫人唔好再衝
面皮厚到仆街
慘在之後選舉仲要畀羅三七班人做票王

事實證明大部份香港人本身就唔想救自己
佢哋想要嘅係係美夢中死亡
永遠唔肯面對同正視自己犯過嘅錯
如果要佢哋認錯佢哋會好無面 所以佢哋唯有錯落去
我哋做乜都無用
唔想一齊死嘅好快啲諗方法走

關狗就收皮啦
本土派根本就係比佢搞臭

喂！負評班友做乜唔入嚟講兩句呀？

話分兩頭
佢地提議過既野，最終落實到既有幾多先？

今時今日
仲可以賴2014年既事